要求星如向Floyd Mayweather挑戰為日本同胞出一分氣

Floyd Mayweather 簡直欺人太甚，未打過亞洲拳皇就咁串!!!

為亞洲人出返口氣!

要讓半臂